[突發]中大民主牆現金鐘宣言

有冇人知中大校長段崇智，智智，去左邊？

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

推到間間U都有

推紅磡u, 大量大陸人會經過

Push

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 48小時都咪撚比佢大到！

我無嘢講